禁制令係黑警執行定執達主任執行？可能終於搵到黑警以外既執法單位

新禁制令係禁止任何人煽動暴力
即係班黑警藍屍講出去打曱甴etc
而一直以黎黑警都只會拉我地呢面
但而家立左禁制令就個個都唔講得
即係大家可以cap定班藍屍黑警既犯罪證據send俾執達主任幫手止暴制亂 唔好俾呢班人搞亂曬香港

搞死班藍屍!!!!!!

係咪有臥底入藍gp cap圖

各位阿sir想大清算既時候可以坐小幾碌就拿拿臨好做野了

有冇法律撚俾下意見

Push

推

11月喇 仲信有制度 有法治

佢地咪又係搵popo
唔好天真啦

所以咪想問下禁制令底下執法既係黑警定執達主任